★狂賀！限制舊IPhone性能 US用戶集體起訴Apple！

在今個星期三，蘋果承認限制舊iPhone的性能，原因是避免手機因如發生電量耗盡而自動關機。就在日前，美國洛杉磯iPhone用家Stefan Bodganovich，就因這種解釋而向蘋果提出集體訴訟。受影響的舊款機型包括iPhone 6、iPhone 6s 、iPhone SE，甚至上一代的iPhone 7。而向起訴蘋果的用戶Stefan，就是iPhone 7的用家

受害人Stefan表示不認同蘋果做法，並認為這手段損害iPhone價值，蘋果旨在讓用戶買新機。其更稱iPhone用家從未要求蘋果降低舊款手機的性能，以節省電量。同時，他要求蘋果停止限制老款iPhone性能的做法，並作出賠償。

破產！
破產！
破產！
破產！

有老貓就預左班用家會打輸官司

全球有得賠
香港除外

如果勝訴，唔知支那用戶知道有得賠償，會點？

剩係支那人，已經足以令apple破產

不如玩埋iphone 4s 同iphone 3 屋企各有一部

老貓，今晚有冇興趣跟我出街

佢約咗yoyo過夜

蘋果冇做錯到
錯的係班果民唔換電／新iphone

美國有得包攬訴訟

呢d case大把律師想接。

全球有得賠，香港除外

燒錢遊戲 apple慢慢玩

香港人用 microsoft, apple 偷資料，仲當人神咁拜

lm